[集思廣益]法律學生集會有無得傾？

歡迎大家討論

push

見你咁慘就幫你拉一下
無

大律師公會遊行都無用

巴打kongu?

Off topic
當我個tutor話
The level of judicial independence and autonomy of HK was determined by the restraint of NPCSC on their power to intervene in HK and interpret Basic Law
我已經知香港冇法治
以前會哄下你 而家直接話畀你聽冇

仲諗法律 証明你心水唔清